德國西部城市明斯特（Munster）一貨車衝向人群，初步傳出逾30死傷

德國西部城市明斯特（Munster），當地時間星期六下午，一輛貨車衝上行人路撞向人群，初步消息指釀成最少3死超過30傷，肇事司機事後則向自己開槍，有照片拍得現場桌椅一片狼籍。當地警方事後已封鎖現場，並循恐怖襲擊等方向調查。

轉自明報新聞網

德國又中
超級大左膠州分都俾人開波，唔知個到既居民情何以堪呢

Die Welt: Täter ist tot

個別害群之馬
我地識得好多伊斯蘭教朋友都好nice
搞到我地都想入教

左膠恐怖過ISIS

印象中呢個州好似係afd得票最低既州，所以我先有印象
今次揀正假日黎開鳩佢波，唔知仲支唔支持難民呢

Polizei NRW MS @Polizei_nrw_ms
9m9 minutes ago
More
#Kiepenkerl #Münster Wir sind für Euch da . Bitte den Bereich der Innenstadt meiden. Das verbreiten von Gerüchten hilft uns nicht.

Münster is an important place of refuge for people who have fled their home countries. Not only is the city providing former army facilities as reception camps to the North Rhine Westfalian authorities. Refugees who are allocated to Münster usually go to the Oxford barracks first, where the city's Social Office has established facilities for the initial reception of families and single refugees. All refugees are given a warm welcome and first orientation, so that they may have a good start in Münster. The Social Office finds them a new home and helps to develop a perspective for their new phase of life in Münster. The refugees receive medical attention. Children and youngsters get advice on schooling and an immediate two weeks German course. The Immigration Office and the help organisations offer consultation on all topics which may be of interest. Plus, there is an immense number of volunteers and citizens' groups who are ready to help with administrative paperwork, support language lessons, give moral support, and offer their help as first contacts and networking partners.

呢個市隨時係德國最welcome refugee既地方之一

見親呢啲新聞個心都離一離
住緊嗰到對面隔十幾步就係用嚟收容難民（本來起嚟做學生宿舍）

Donald Trump又勝一仗

左膠幾時出黎禁車MARCH FOR OUR LIVES

算唔算忘恩負義，以怨報德

果區治安點樣?

左膠又得一分

Welcome refugees.jpg

In einem land in dem wir gut und gerne leben. Wir schaffen das.

左膠又贏

日常

好似今日Cottbus都有單...
唉...

已經麻目晒
見到標題只係心諗 哦，又死幾件呀

唔明攞光環有咩用

成班左膠慷他人之慨
點賠返條命畀佢哋啲屋企人

自己引狼入室俾人宗教侵略唔撚理冇計，我淨係可惜太遲去西歐